情境題，你會選擇去band1做第尾定band3做第一

大家點簡，由其是做野方面

Band1嘅第一

band2 中間

中庸之道

Band 1頭的第尾

咪又係公開試鬥高分

Band3嘅第尾

一定係band 1

除左成績之外 得到既野會比band 3多

梗係band1尾啦
點讀都唔會退步嘅，又有同學可以問，成個環境學習氛圍都正好多

band1第尾路過

如果講緊都入到大學
我會band3做第一
又多獎學金
又易呃到啲人拎優越感
何樂而不為?

band1尾進步既容易度比band3尾高

作為band1 中間嘅我 會想試下band2
前提要有定力

咁就睇你個人識唔識去判斷自己去到咩程度

關咩事

冇考慮既空間
你band3第一個個都唔會入到間band1
但你band1要轉校唔會有band3唔收

寧為牛後 不為雞口

當初中學諗過呢個問題
最後入咗band3做咗第一
宜家好撚後悔
其實一間學校係band3唔係冇原因
而且好大原因不在學生